黨政府：大西北返工如同飛轉台灣為何不轉戰大灣區 勿把自己困在小香港

羅致光：兩元乘車價惠票價日後可能增至3元不等

政府預料明年第一季起，將兩元乘車優惠擴展至60至64歲人士，每5年檢討一次。勞工及福利局局長羅致光在一個電視節目指，不排除可能將票價增至2元半，甚至3元不等，最重要是考慮到通脹，與票價的增幅看齊。

羅致光表示，大灣區青年就業計劃至今有近400間企業主動聯繫勞工處，認為計劃有吸引力。他指，大灣區「一小時生活圈」很近，由柴灣去天水圍，交通時間可能較由西九龍往廣州更長，反問如果只困於一個地方，機會是否能配合年輕人的需要。

原文網址：

onL9

班鳩官講野可摸耳用下個腦
我係天水圍去西九唔洗時間?
廣州間公司就係高鐵站口唔撚洗再轉車?

推年青人去送中

哦 返工睇車程得啦
唔洗睇人工既？
你大灣區係威既 大把人可以日日搭兩個鐘車上去啦

電池人

以前個堆廠佬開荒牛一係被老闆打完齋唔要和尚,一係間廠俾人呃左,最後係香港訓街,什至連命都冇

啱呀
仲末計塞車同埋過關時間
真係戇鳩鳩

屌你老母啦
觀塘返工點止飛轉台灣咁少 起馬兩轉

又將個波拋俾大灣區 冇諗過解決任何民生問題

當年要求過喺錦上路起多個站架
結果政府ban咗咋嘛

咁你咁講嘅話返大灣區不如去台灣la

唔用腦藍絲 又會話係啊 冇錯
但會忽略 好多稅制 法律 生活問題
係大灣區 返工d稅點計
生活上啊控弓youtube netflix
工作上文化唔同

又唔計過關時間

同埋天水圍 返柴灣唔洗過關囉 on79

//大灣區「一小時生活圈」很近，由柴灣去天水圍，交通時間可能較由西九龍往廣州更長//

由天水圍去廣州返工係咪每程$2先?

何不轉戰國際
勿把自己困在大灣區

何不轉戰外國

由返大彎區叫雞，到返大彎區做雞

咁即係香港嘅城市規劃好問題啦
仲話IQ160
點解天水圍撚唔可以原區就業呢？

On lun 7 9

你改為比美國公民/綠卡持有人免費無條件申請港澳居民居住證+香港居留權+支藉一定大把人去
再唔係就拉西鐵機場快綫輕鐵廣州地鐵18號去澳門外港碼頭

至於香港人當然大部份五眼台美日歐新

啱啊
明明前屆唔知邊屆政府建議過同區就業，開始帶頭將政府Back office搬入新界，嚟到777做又唔見咗影
如果政府放寬工業大廈做寫字樓，咪可以即刻用到各區本來嘅工業區提供原區就業囉
明明冇晒攬炒派點解仲未做到

會爆炸, 炒車, 唔敢去

離地到咁

講真唔好話高官，大撚把市區撚以為西屯門出尖東半個鐘就真係當西北撚交通時間得半個鐘，有車點到點返工既高官更加唔洗講